劉馬車怒屌龍心利用大J，搞大佢個頭令佢同屋企人反面

唔使驚，我會好好照顧好奶媽你啦

搞大肚定頭啊

新四大癲王: 馬車龍心大丁 加多個

支持屌龍心